Whatspp send影片問題

iphone X
Quality : 1080 60fps

點解我send唔到過1:30鐘影片比人. 要我cut 到1:30鐘
但人地同一部iphone 相同格式. 5分鐘都send得出唔使cut.

有無人可以解答到我啊

video size?

IPHONE 睇唔到佢個SIZE..
但人地成套戲都SEND到過黎...
硬係我SEND 段VIDEO 係都要我CUT 到1:30鐘!

有人知點解決嘛>?

換xr